絲打們

靚仔細屌
樣衰大屌

絲打們

知唔知我哋最鍾意見到班死港女俾player玩
睇住佢哋慢慢落踏
睇住佢沉船
睇住佢俾人中出飛
睇住佢喊
好撚爽呀！！！！
Player係毒撚嘅朋友
Player係正義使者
Player幫我哋報復班死港女
祝絲打們拍拖遇着player
俾人飛完一次又一次

垃圾廢PO

護哥我仲以為你扑咗我
成日都唔理我

我從來唔block人

宅心仁厚

暗串我?

唔係
我真心的
你不嬲都係我喺成個連登入邊第二尊敬嘅人